C.朗拿度母親突發腦中風緊急入院

據葡萄牙當地媒體報導，祖雲達斯球星C.朗拿度的母親多洛蕾斯突發中風，被緊急送入醫院進行治療。

65歲的多洛蕾斯在週二早晨5點多突發中風，被緊急送入葡萄牙馬德拉當地的內裡奧-門多卡醫院，當地媒體稱她目前的情況比較穩定，人的意識也是清醒的。接下來，醫院將對她進行一系列的檢查，以確定具體的病情。

據披露，多洛蕾斯此次中風，原因是頭部血管出現了血栓，阻塞了血液的流通。

到目前為止，醫院方面還沒有對C.朗拿度母親的病情做出官方的通報或公佈。

快！

舐共現眼報

祖雲達斯宣布這場意大利盃4強次回合延期

希望C羅媽媽早日康復

nmsl

R.I.P

自從講武漢加油之後意大利大爆發

個仔好慘

Maria(C朗老母)

抵x死，最好醫返好
好似何鴻生咁大小二便不能自理，活死人咁生存返100年

個人咁有錢 請50個看護24小時照顧都得啦 此post已完